[求介紹] 整Benz E350 頭燈

事關我個頭燈燒咗唔著，有冇巴打可以介紹車房換燈膽？

完全伸唔到手去擰?

我頭先睇錯片 以為要成個罩換 要試下先知